澳門優品360被人冠名黑店

【12.14 澳門優品360亦被人冠名黑店】

本港某些親中或中資的店舖在反對《逃犯條例》修訂運動期間，成為示威者的破壞目標，當中被指有福建幫背景的商戶更因為該幫派懷疑曾涉及襲擊示威者而成為眾矢之的。優品360分店最近於澳門開張，亦開始被市民貼上「反送中、反黑店」及「360黑社會」的字句。

攝 / 李文昊 @ USP United Social Press 社媒

估唔到連澳門人都認證福建360係黑店

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

澳門connected

澳門...

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

澳門手足請注意安全

澳門手足多謝你

但寫住「反送中，反黑店」

無嘢了，自膠

勇武

澳門手足玩命

呢個真
尤其是珠海市澳門鎮呢啲咁多生番嘅地方